[實驗script] 顯示回覆用戶ID

a.jj_3ZDzjtPixL1b2KTcpS

咁佢 obfuscate 咗嘅 class name 係咁，我控制唔到喎

lm

其實冇乜用，應該好似 RES 咁加 tagging 仲有用

唔一定要用class name
用react redux

// ==UserScript==// @name lihkg-com-custom-1// @namespace http://example.com/// @version 0.1// @description something// @author me// @match https://lihkg.com/*// @grant none// ==/UserScript==(function() { let bindListenr = () => { let getThread = (state) => { if (state.thread !== undefined && state.thread.thread !== undefined) { return state.thread.thread; } return undefined; } let store = document.getElementById('app')._reactRootContainer._internalRoot.current.memoizedState.element.props.store; let lastThread = undefined; let dispatched = false; let patchReply = (reply, nextFunc) => { if (reply.quote !== undefined) { return { ...reply, user_nickname: reply.user_nickname + `(#${reply.user.user_id})`, quote: nextFunc(reply.quote, nextFunc) } } else { return { ...reply, user_nickname: reply.user_nickname + `(#${reply.user.user_id})`, } } } let handleChange = () => { let newState = store.getState(); let newThread = getThread(newState); if (dispatched) { dispatched = false; return; } if (lastThread != newThread) { lastThread = newThread; if (newThread === undefined || newThread.patched == true) { return } store.dispatch({ type: "SET_THREAD", payload: { append: false, thread: { ...newState.thread.thread, item_data: newState.thread.thread.item_data.map( item => patchReply(item, patchReply) ), pages: Object.fromEntries( Object.entries(newState.thread.thread.pages).map( ([key, value]) => { return [key, value.map( item => patchReply(item, patchReply) )]; } ) ), patched: true } } }); } } handleChange(); store.subscribe(handleChange); } window.addEventListener('load', () => { setTimeout(bindListenr, 3000); })})();

連仔多左個P牌tag